點解條街仲係咁多人?

今波疫情係爆發以來最嚴重
但條街仲係超多人
餐廳full哂，商場迫爆
香港人繼續吃喝玩樂、行街睇戲唱k shopping

要照常生活

港豬要當乜事都冇發生過。

啲人出嚟初選投票呀

啲人唔驚, 邊個最開心

信黨，信正苦，唔怕

我都想wfh

政府話唔驚架嘛
啲防疫措施咁鬆手
邊撚個會驚

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

放多咗強國人落嚟

得你驚 咁驚咪哩返你老母個臭閪到囉，嗰度包冇人 呢頭叫人唔好聚集，個頭叫人去排隊投票， 係咪自欺欺人？ 究竟黄絲係咪只係顧自己利益就唔理其他人健康？ 排隊群組？

得你驚 咁驚咪哩返你老母個臭閪到囉，嗰度包冇人 呢頭叫人唔好聚集，個頭叫人去排隊投票， 係咪自欺欺人？ 究竟黄絲係咪只係顧自己利益就唔理其他人健康？ 排隊群組？
0
0

呢頭叫人唔好聚集，個頭叫人去排隊投票， 係咪自欺欺人？ 究竟黄絲係咪只係顧自己利益就唔理其他人健康？ 排隊群組？

想像下你喺一個末日時期 建築物等等城市面貌已經不復再見
人類三餐不繼 喺末日中爭札求存
然後你喺一個荒涼嘅廢墟中 遇到一個人 一個香港人
你喜出望外想同佢打個招呼
「Hello」

「行開啲唔好擋住條路啦我要返工啊屌你」
「啊今日放lunch 想去食果間打卡店」
「今晚去唱k先 yeah」「琴晚tvb套劇好好睇啊」

驚條撚? 反正政府都唔宣佈home office
即係小事啦 信政府 唔怕!

自私撚

唔係好明你想表達啲乜嘢。

投票有迫切性 冇替代品
吃喝玩樂冇必要性 有替代品
答到你條藍絲未？

政府防疫鬆過之前，即係無事啦，可防可控，信政府，唔伯。

咁你要好好檢討吓自己點解咁無用 人哋有得嘆 你就要喺廢墟中掙扎

你咪又係出街

個重點係 已經冇左呢啲野
城市變廢墟 末日 燒殺搶掠
香港人仲會有工返 仲會想去食打卡店
仲會想計劃唱k 仲會睇tvb

仲會如常生活 好似冇事發生過咁

吃喝有替代品？ 你食民主啊？
投票唔可以搞網上電子投票？ 定窮得滯冇錢搞呀？籌唔夠錢咩？
黄絲係咪都咁天真嬌 搵個有少少邏輯嘅黄絲黎同我講解下

飯可以屋企食
票可以屋企投？

唔明你講咩 冇咗呢啲嘢即係冇咗咩？ 乜q野末日？ 10級大地震呀？ 返工唱k打卡又同末日有乜關係？ 唔通環境差要個個留喺屋企攬住個枕頭喊先叫好？

信政府怕咩丫! 黨在人在!

究竟點解可以偷人地account 用而咁厚面皮

當初以為武肺中左必死先驚
而家當一般流感

一齊攬炒啦

因為D冚家剷要搞冚區剷先安樂

上邊咪講咗可以搞網上電子投票囉。 睇唔睇到呀？係咪冇錢搞啊？

咪就係，加速攬炒

個個好似連登啲毒撚咁唔駛出街咩

明明外國死好多

你點知

咪就係藍屍做票撚先會唔洗proof咁投票

係咪全部都babycondom嚟

而家末日啦咩?

死亡率幾多？

因為要攬炒

唔中唔知身體好

口罩當著衫o者,唔係咩啊!

美國十幾萬喎

大部分人有戴口罩仲想點

遲早都中
屎鳩旦啦

知唔知點解仲要用實體票、人手點票、票站掃code架，懶醒

吓 原來黄絲就係咁既質素。 本身支持你地，只係想了解吓你哋嘅睇法。點知質兩下就叫人食屎 點說服人。

屌
人地投開經濟通嗰啲開無痕就可以再投過嗰啲
仲要真心以為呢啲垃圾網上投票成本會好大

未必係偷
之前有單懷疑高度偷account
連仔後尾都呈清左話條友玩膠刷存在感
利申無怪責手足意思 可能精神上都攰
但希望唔好再繼續落去 同人傾下計舒壓啦

人地覺得setup個網嘅成本係好大
仲大過搞實體票站架

因為疫情係假嘅 只係政府做出黎唔比人聚集同少d人初選

你噏乜 你冇解析到點解一定要用實體票

見人見智 今日香港

肺炎已完

係咁㗎啦
樓下開槍樓上啲人都繼續排巴士返工

咁就即係代表你冇用到好嘅網上登記同審查系統。講到尾都係冇錢。

比返個account人ok?

之前政府 keep限聚 你班友就話政治打壓

雙重標準到

雙重標準黃絲帶

同病毒共存

都要如常生活㗎啦，邊驚得咁多

係wor

真係超多人 你話投票就話姐

啲人行街買野 好似當冇事咁

你只係解釋用實體票形式要成本，但冇解釋點解唔用網上投票形式黎減少人群聚集

考到做警狗未？

揸車經過西貢多人到

餐飲業表示邊忽似肺炎
仆街早兩日成間鋪都爆，廿鳩幾人成個家族咁嚟食飯
等睇又出現xx家族

因為去左投票

未出過黎做野先講得出呢d, 有疫情都要生活

精神病人思維廣

橫死掂死

唔驚

書展呢？

兩者有咩關係呢？唔通質疑吓你睇法就係警？就算係藍絲就一定要做警？咩邏輯？

投完票，行街食飯。

相信政府 唔怕

因為信政府 唔驚

返工夠多人啦 咪一樣迫狗鐵

只要做好個人同場地衛生，有咩問題？

因為基本法保障市民不受感染

政府做咗啲乜？冇喎 即係冇事啦

書展同黨鐵都咁多人 唔明樓主驚乜

我想問樓主點知條街有咁多人?

咁投票又有咩問題，投票唔可以做好個人同場地衛生？你見到邊個票站係衛生環境惡劣？

恐懼撚覺得已經末日

空撚到呢個ac

Freedom.

一齊死

因為D死亡病例全部都係老野, 後生咪唔驚

出黎投票可免疫 但書展果啲就反而會中招喎

慈雲山撚
爆撚哂發 仲有廢老唔帶口罩出街
樓下圍爐吹水班廢老 帶住但係傾計會除罩
痴撚線

多左啲支那人行街

因為抗疫疲勞呀嘛
長期抗疫好攰

因為啱啱投完票

可能本人比曱甴拉左

推 寧化飛灰 不作浮塵

又話黃絲戴耀廷收咗美國黑錢
而家又話我地無錢

咁黎緊港共政府立法會選舉搞實體票站
係佢地無錢
存心令疫情加劇
定無好嘅網上登記/審查系統？

Blocked

驚閪咩
我戴哂口罩 咁都中招 冇計架喎
唔通要番返去2-3月果時咁咩
長遠都要正常生活架啦

沒事兒

冇乜野都冇出街
又熱又焗

樓主唔出街又點知條街多人

咁姐係你考到未？

你岩

咁你想點
係咪多左確診就唔洗生活
個個屋企有1000呎既

多人咪好。難道你唔覺得香港應該死多d人？

跟本無事 連登仔大驚小怪

利 無帶口罩好耐

雙重標準既黃絲
記得係連登要鬥黃 唔係會比人批鬥

Home office都無 驚閪咩

尖沙咀仲靜過平日人都唔多個

好神奇
之前就驚到爆
而家個嚴重性大左咁多
反而照常出街

人腦真可怕

最好爆到每日2,3百人
D人先識驚

食屎啦死仆街，唔係死八婆賤婦林鄭死唔封關，全世界一早無事呀

有事發生過咩？
我唔覺嘅?
係18-35歲區間死亡率得0.1% 情況下
sorry, I will just live as usual and dont give a shit to this so called pandemic.
I'll enjoy my life everyday and hang around the shopping malls, watching tvb, singing karaoke

果班鬥黃既恐懼撚唔係好驚既咩？做咩走去投票增加感染風險？
假如你前後都有人有肺炎而走去投票 結果成班人拿野了

好心冇咩必要就留喺屋企睇高手紹啦
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

因為你都出撚咗去

下又拎返2月份出黎講？

少左好多啦.你之前有無出過街

書展都照搞
出街食飯有咩問題？

一路都無封過

唔洗返工咩

因為有政府

相信政府唔驚

偷偷地放支那幹部來香港，放成幾十萬人係二月既事？
支那幼蝗免檢放來香港又係二月既事？

去食屎啦你

其實大家會一直去吃喝玩樂，排Donki,
食葵廣，行商場，但又要書展以防疫為由
唔舉辦，係咪自相矛盾？？

自己出自己承擔返責任姐
你係唔出嘅驚乜

幫你班無腦低端物種諗埋講稿啦，屋企投票就無認証，人人可以投十次，冇公信力啊嘛

屌你老母 旺角條橋 勁撚多菲傭姐姐

驚閪咩
政府都未帶頭

natural selection

因為書展冇取消 即係相信政府唔怕

咁驚但啲Gym撚仍然堅持去做Gym

書展咁多人都唔取消,好明顯冇問題

去書娶

去書展

香港人適應力強

講自欺欺人點夠警甴同藍屍嚟

全部人中一次就有抗體

根本隻武肺就冇野好驚 後生中左完全冇事 定你唔想番工炸？

你咁講即係因為黄絲都自欺欺人？

咁咪即係流感囉

信政府，唔怕～

以前D人以為好似SARS咁呀嘛 中者必死
點知原來咁多人好得返 青年死亡率1%都冇
班人緊係唔撚驚架
係要入ICU人生跑馬燈果陣先識後悔

但已經有講中左就成世
有aids特徵
未來隨時病發

去投票

其實都冇計
只要冇藥冇疫苗 呢隻病到最後一定100%人類中過

樓豬唔好危言聳聽啦,
書展照去, 公務員又冇得WFH, 車箱又冇限人數
根本一d事都冇, 可防可控, 相信政府, 相信國家

成個門口爆撚哂人喺到等位

同極權一樣，當d人習慣咗唔驚個陣，先係地獄嘅開始。

大家好似唔諗醫療崩潰問題
諗自己都要諗下醫護

票站隊照排

你仲當係上次沙士? 明顯病情無咁勁

我真係好撚驚呀屌
Between 年頭到而家死左幾多人

人地做就唔得 自己做就話佢都做得點解我唔做得

驚西

政府叫人去書展唔撚講？ 藍絲係咁白痴架啦

你咁清醒條友點駁你呀

好耐冇見呢個term又出手啦

你真係好撚蠢

已經少左啲

一開頭已經講 香港到而家死亡率都唔高
你試下一開頭D咩邊爐家族陷族剷 全部邊爐放題而家執曬都似

事實幾多人中 傳染力幾強都好 死得唔多人係唔會驚

今朝出去 一路數 唔夠一個鐘數到十幾個廢老唔帶口罩
之後懶得再數

自己呃自己做港豬咪有得嘆囉
世界末日都仲要返工嘅港豬

block